[公投]認為自己父母真心相愛還是只係沒有其他選擇的條件？

真愛比正評
只係無走老比負評

負評